Blm 要求拜登退位，讓賀綿麗（黑人） 成為總統

kamala : 計劃通

source?

妄想,美國只會解體,然後biden會任内死亡
到時條黑鬼就會上台

點解唔係死人Floyd家族做總統？